準備參加男士全面造型課程 終於可以脫毒了！！！！！！！！！！！！！！！！！

😄👍

嘥錢

你應該係導師？

Post before and after 上黎睇下

睇到圖果三條友都唔想去啦

唔好打擊我

我都係...

髮型影響其實幾大

日本IG見到

都係唔係幾掂喎

本身都靚仔樣 整咩頭都好睇

同一個人？

本身正常
整完變柒頭死mk

已經想像到你係圖中嘅正常樣

其實最重要係要自己鍾意邊種style
再睇多d相似嘅街拍 brand相
先可以keep到落去
你去呢d
萬一整出黎自己唔鍾意嘅話
都只會係一次性

髮型更加簡單
男仔黎黎去去都係果幾個髮型
穩個同自己差不多面型嘅人參考下

咁樣入門咗先
之後會慢慢有自己果一套
用邊個look出黎令自己最有自信最重要

除咗玩交友App有咩方法識正常男仔？

就係入Telegram Group

100%認證巴絲真偽
健康巴絲比例
定期搞谷聚、旅行

名額有限，入咗紙先

唔填就冇機會入，仲唔快啲行動？

2千咁抵？4千都去

配錯眼鏡

夾硬嚟
洗頭換眼境先講
改完變路人

個星級時裝造型師著衫咁柒都可以教人?

想去現場睇參加者

眉同頭髮執好左會變左第二個人